《妙計》對付家中藍屍廢老！！！

我： 兩老：

兩老：班後生仔係咪收錢出黎
我：家用減$3000
兩老：下次幾時有遊行，預埋我地
我：

推

善心打破零回覆

簡單 到肉
一擊即中